索尼手機 最大吐天！！！！

In Sony we7

最 大 吐 天！！！！！！！